in保險個陣佢話每個月有一萬蚊津貼...

但之前睇新聞個陣話有間保險公司係佢地未完約個陣炒曬班c9 仲要班c9嘔返d錢俾公司
請問信唔信呢間公司好

利申：in宏x

津貼=/=人工

拎份約出黎睇

真係咁著數嘅話間公司一早執咗啦

好似唔做果時
之前佢比你既錢一次過比返佢？

個所謂津貼應該係借貸形式俾你嘅
一段時間內有單就唔駛還 無單就要還
唔係你以為保險公司送錢送津貼呀

同d 地產仔一樣
借住糧比你，開到單就還

好人好姐咪做保險啦

咪9up啦 地產有老底架

個個姐姐仲拉埋我見佢大佬
佢大佬口才好好 係咁氹我
不過經過3個小時既堅持後
我最尾都係話返去考慮下
冇去簽約
最主要原因係我性格內向
但佢地又話內向既人都sell到保險

同埋會有培訓

佢地俾我個post好似係乜乜乜主任
新仔就有主任做 好高級咁

底薪都無好慘
點生存

求其搵份工好過做保險狗

離職係要還 合約有寫
另外真係唔係咁易做 建議你都係實際打份工好過
利申 前宏x agent 已轉行

你都識講新仔就有主任做，合理嗎？

門口個掃地阿姐搵錢仲多過你呢個主任

食你親友單，跟住你跑唔到數踢你走，上線食你override佢又冇損失，所以佢地係人都請

依行表面風光既人唔少，有mdrt title保記，414，綠保agent當中，有好多實收好少
利申：有家人做保記staff training，夢中見到近七成保記mdrt實收少過上版數好多

保險代理人的確好冇保障
因為簽嗰份唔係僱傭合約

你入世未深就咪搞啦

收得保險公司錢，你跑條數比你無拎錢果d 仲要高
跑唔到數，佢叫你走，你要賠錢，唔賠錢搵收數佬追你ga

就算做到District Director 都係19 一條

搵幾多錢都洗唔甩保險狗e 個狗名

100個入職，都未必有1個將來會做到DD

諗住做保險搵錢，我寧願撈偏 / 搵d 小生意做下仲好啦

日日訓練你點同親友傾計，點樣傾到唔咁直接叫佢地要保障下將來，最賤就會叫你寫曬親友電話俾公司

佢有無話啞都可以sell保險